{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5837&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 H호텔"
    },
    "text": "当Hホテルは蔚山の交通、商業、業務の最中心に位置しております。 常に清潔と親切を最優先にして丁寧にお客様を迎える準備をしています。 当Hホテルをご利用いただくお客様に感謝の言葉を申し上げ、多くのご利用をお願いいたします。 駐車施設は計5台のバレーパーキングサービスを保有しています。 ホテル周辺には東海線太和江駅が位置しており、ロッテ百貨店、アップスクエア、現代百貨店、蔚山高速ターミナルなども徒歩で移動できます。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、Hホテルはコロナ感染予防のために徹底した防疫を実施していますので、安心してご利用いただけます。 宿泊客のために2階の広い休憩室で朝食を提供しており、ここは対話の場としても活用できます。 ラーメン調理器、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジなどの便益施設は24時間自由にご利用いただけます。 また、2階には乾燥洗濯機も備えられており、出張客に便宜を提供しています。 客室ごとにNetflixの視聴が可能で、スタイラーが備え付けられている客室もございます。 客室の内部施設としては高仕様のノーハードPCが備えられており、フロントおよびその他の施設では定員を超える場合、追加料金が発生し、快適な寝床のためにベストを尽くしています。 また、宿泊客のために朝食を提供しており、煮込んだラーメン、トースト、ハムチーズ、シリアル、卵、牛乳、飲み物、コーヒー豆などが用意されています。 2階の休憩室は会話の場として活用するのに最適であり、備え付けのコーヒーマシンやラーメン調理器、電子レンジは自由にご利用いただけます。 出張客のために乾燥洗濯機も備えられており、客室ごとにスタイラーやスパ浴槽、高仕様PCなどが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "Hホテルは蔚山の交通、商業、業務の最中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "Hホテルでは常に清潔と親切を最優先にしてお客様を迎える準備をしています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、Hホテルは計5台のバレーパーキングサービスを保有しています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Hホテルの周辺には東海線太和江駅、ロッテ百貨店、アップスクエア、現代百貨店、蔚山高速ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Hホテルでは未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、Hホテルでは未成年者の男女同室での宿泊は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "Hホテルではコロナ感染予防のためにどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "Hホテルではコロナ感染予防のために徹底した防疫を実施していますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Hホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、Hホテルでは2階の広い休憩室で朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの休憩室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "Hホテルの休憩室ではラーメン調理器、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジなどの設備が24時間自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Hホテルでは乾燥洗濯機は利用できますか？",
            "answer": "はい、Hホテルでは2階に乾燥洗濯機が備えられており、出張客に便宜を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Hホテルの客室にはNetflixの視聴が可能なものやスタイラーが備え付けられているものがございます。"
        },
        {
            "question": "Hホテルの内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "Hホテルの内部施設には高仕様のノーハードPCが備えられており、定員を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Hホテルで朝食にはどのようなメニューが用意されていますか？",
            "answer": "Hホテルの朝食には煮込んだラーメン、トースト、ハムチーズ、シリアル、卵、牛乳、飲み物、コーヒー豆などが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 601
    }
}